封機場正門有撚用咩 機場特警 可以係禁區出黎

你估封黎係保護義士咩？封黎係保護班狗呀